我地都係阿雞

伊波拉而家我發明咩？伊波拉呀，係個天製造出嚟對付你班X家剷！